請問 日出康城 地契仲有幾多年？

係咪一樣2047年

新樓50年

咦，真係唔知
thanks

歷史文件，重要咩？

共產黨借比你咋

你買左就你咖咩

日出康城地契由2002年5月16日至2052年5月15日。

2047 定2070 真係咁重要？

假如2047真係按地租收錢，或者要補超多地價，啲人見倒呢個事實，到時你層2070到期既樓仲有冇人敢接？

有乜好驚，如果到期真係唔續，一定全港樓市都崩盤，就算你99年果啲都冇用

exactly

咁又唔會崩盤嘅，又唔會叫你一炮過俾3-5成樓價交地租嘅，有分期嘅 供30年供完層樓供地租囉

續就一定續, 唔信玩咁大
但想搞清楚到期嘅話有冇相關條文講明會點做?
如果到時佢附帶好多條件/情況先有得續
咁係唔係即係任共產黨點up都得?

其實有咩好驚呀, 驚你都係要住, 唔通等到2047睇定先買咩
租租必輸呢個道理千古不變, 夠實力就入市好過

高官地下黨手渣既樓多過你

佢哋大把錢，如果補幾百萬地價對佢哋係小數目，但對一般人就。。。

分分鐘要你哋補地價 但分期比，變相再供樓。香港人為左供樓就唔會亂返政府，乖乖地返工

唔同意，咁樣玩法，資產價格一定會下跌。
班高官地主即使對佢地係小數目，一定比得起有餘，但點解要欖炒自己身家去搞9普通打工仔。

因為佢地會提早出貨 走得7788 先推

有999仲有村屋

相關條文咪就係要交返塊地俾政府囉

係共產黨租俾你，租50年

你買樓等如向銀行借錢交租，但個租權可以轉讓

驚西
今年內都會賣樓移民
話之佢點搞

支共話幾多年咪幾多年囉

香港而家唔係共產黨點up都得?
成個司法制度 國際地位都可以1年玩爛哂
有乜咁出奇
唔係既話香港人使乜移民使乜走資
事實擺在眼前
唔到你唔信

天真